你地有無一件事會係你腦海到揮之不去？

每次自己搭車嘅時候，個腦就會不斷回想返3年前嘅一件事。
當時我曾經同一個女仔曖昧，出過好多次街，但都係差一步就一齊，而聖誕當晚我仲約咗佢食飯，食完飯我打算開口嘅時候，佢就話不如繼續做朋友。我當時心情好似由天堂直墜地獄咁，同佢之後都慢慢無再聯絡。
當我訓覺之前／自己搭車／自己食飯嘅時候，依件事會久唔久係我腦海到重演一次，每一次嘅重演我都係好唔開心。
有人話過時間會沖淡一切，但時間反而會令依段回憶更加深刻，你越想忘記你就越記得深刻，成為依一世心入面嘅烙印。每次回想嘅時候都會有唔同嘅想法，一時會好嬲，一時會好shameful，一時會好傷心。
今日我生日，但願我有一日能夠忘記依個記憶。

佢直接拒絕你好過拖住你收你做兵啊

3年過去都咁睇唔開冇識其他人？

有
但係無聊嘢嚟
好似手動叫自己要記住嗰個畫面
然後十年後依家仲記得嗰一個畫面

識都冇用 有啲野發生左就發生左 唔會唔記得 同埋好難揾到一個好似咁既女仔

生日快樂
祝願巴打遇到你愛同愛你嘅人

不如試下聯絡返佢？
都隔咗咁耐，話唔定有轉機

唔係睇唔開嘅，係當時畫面、感受、對話、佢個人、之前嘅經歷，所有嘢加埋一齊太深刻，成為咗一個一生都會避唔到嘅影子

屌佢老母